強烈譴責政府打壓宗教自由

我教教意以宣揚自由與平等的普世價值，不應該被膚色、外觀、性別所介限。所以宣揚教義的時候，都會以蓋住外觀、膚色及性別的服飾實踐，忘記不同及以自身宣揚教義。 但最近所講的禁蒙面法將打壓我對宗教教義的實踐。我地教友要一定要堅持，不容宗教被踐踏。

強烈譴責政府打壓宗教自由

傳教開始